你唔撚得你就要落台

你死都唔肯撚走.....咁咪等如獨裁

依家擺到明懶死唔走啦

啲人有問題 你係咪要殺晒啲人

你啲高官嘴臉我就想贈你兩拳

細個靜係覺得佢地講粗口好型
大個真係覺得d詞好撚中point

SAY WHAT THE *？
你出黎同我對質